有冇巴絲做過迪士尼朋友演員？

嚟緊呢個星期日面試
唔知有冇人有經驗
會大概知道面試形式係點呢

推

第一關體能做100下掌上壓
第二關係表演默劇
有朋友係迪士尼做同我講
聽到100下掌上壓真係不了 唔知佢有冇呃我
不過體能佢一定會考

要捱得熱
因為夏天著住套戲服

體能唔太掂喎 以為淨係去跳下舞做下默劇
重新考慮下去唔去in先

呢樣都ok嘅

100下掌上壓
有冇限時 可唔可以分開做
如果一次做 有玩開gym都未必得啦

唔知 不過體能係必考
利申：朋友講

我演過傑克船長

無聽過有100下掌上壓
好似係開合跳唔知幾多下
再跟佢跳下D舞步

跟佢跳舞, 度高
最後佢請左我, 因為我夠米七高

其實幾錢人工

唔洗默劇？

我得158 絲 係咪一定唔請
同埋如果我當暑期工full time做得唔得
有興趣試

咁樣似唔太請女仔

夠矮都請
未做過FT唔知

你覺得辛唔辛苦
我會去interview先 謝巴

同你講，入面大多數都係女仔

竟然 有冇話辛唔辛苦？

辛苦就一定

in左先算